咁多位深水埗街坊 食完飯係時候做下運動

我見警署好多人 有無人知發生咩事

有無人知

【獨媒直播】浸大學生會會長方仲賢在深水埗購買觀星筆後遭警察拘捕，街坊到警署聲援

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持